有無巴絲系新昌度做-2

上個月都仲有得賴星期六日
咁今個月呢？
六月一都無五月既糧系咩事？
巴絲們罷工了沒有 比銀行收樓喇屌你老帽

我系系知有汗出無糧出

十仔定員工冇糧出？

呢間出名請d低水準低學歷 字都唔識打果d賤種狗做

員工

無諗過可以惡劣成咁

係 其實我都係入黎呢個post先知

系你老母咩

Sor系老豆

系你個頭

何文田常盛街一個住宅地盤，有工人疑遭拖欠薪金，今早約有40名工人在地盤門外罷工，並一度以泥頭車搗塞地盤出入口。

有工人表示，代表正與資方開會商討，受影響工人全為泥水工人，人數逾100人，被拖欠3-4個月人工，涉款逾1000萬元。

有無巴打搞天水圍醫院

好似就清盤啦

出你老母咩 恆生户口未出

發夢知道聽日一定有糧出，返去努力工作啦

能該7-8月清

廢中真係廢中

三四個月先識嘈

拖都系判頭比住先啫...拖到判頭都不行了

見到又系又吾

只要有工返，哪怕冇糧出

啲判頭冇糧出仲開工黎做咩
止蝕喇

今日無糧出既話真系留名等睇苦主系個股東大會度示威抗議

呢間野好唔掂

執左佢 兩個月代通知呀 放過我地啦

唔係人事部個阿頭都執左包伏咩

出左糧未

聽講匯豐出左

( Show Blocked User - 百咁交雜 )
死賤種